虐兒似係為了轉移律政師僭建單野,收錢做野可惜錯手殺了兒童

。。。。。

你on9少陣啦

位唔係咁上架屌你老母

咁撚弱智都有,祝你全家過唔到農曆新年

咁都比你諗到

唔係一時工刻，係持續左幾個月啊
屌你老母，你係咪唔撚識睇新聞？

樓主似弱智